Claro! Aqui está um exemplo de código em Ruby que cria uma classe chamada "ComplexNumber" para representar números complexos:

```ruby
class ComplexNumber
  attr_accessor :real, :imaginary
  
  def initialize(real, imaginary)
    @real = real
    @imaginary = imaginary
  end
  
  def to_s
    "#{@real} + #{@imaginary}i"
  end
  
  def +(other)
    ComplexNumber.new(@real + other.real, @imaginary + other.imaginary)
  end
  
  def -(other)
    ComplexNumber.new(@real - other.real, @imaginary - other.imaginary)
  end
  
  def *(other)
    ComplexNumber.new(@real * other.real - @imaginary * other.imaginary, @real * other.imaginary + @imaginary * other.real)
  end
end

# Exemplo de uso
num1 = ComplexNumber.new(2, 3)
num2 = ComplexNumber.new(1, -2)

puts "Número complexo 1: #{num1}"
puts "Número complexo 2: #{num2}"

soma = num1 + num2
puts "Soma: #{soma}"

subtracao = num1 - num2
puts "Subtração: #{subtracao}"

multiplicacao = num1 * num2
puts "Multiplicação: #{multiplicacao}"
```

Este código cria uma classe "ComplexNumber" com os atributos "real" e "imaginary" para representar a parte real e imaginária de um número complexo, respectivamente. Os métodos "+", "-", e "*" são definidos para realizar a adição, subtração e multiplicação de números complexos, respectivamente.

Em seguida, um exemplo de uso é mostrado, onde são criados dois números complexos, realiza-se a soma, subtração e multiplicação entre eles, e os resultados são impressos.